荔枝角月租車位

有冇推介？ 因為唔會成日揸 係想有個位泊下

爛地

係邊頭？